求下你哋唔好再為屌而屌 屌狗並不型同好笑

今日喺太子見到幾個人都因為大聲屌狗而被截查。甚至見到有個女仔大聲屌完係到笑 好似覺得好好玩咁。然後返到屋企就見到佢俾狗扯衫拘捕

我明有時情緒到 好嬲。但咁做法真係好愚蠢 等於真送頭 求下大家下次屌狗前睇下現場環境 唔好送自己頭 都唔好送企得近狗嘅手足頭
作為記者次次望住你哋屌再影住你被捕真係...
請三思而行啊

［冇人講等我講］我呼籲9月6號大遊行，全民勇武劍指黑警

幫pin樓主

哦

今日喺太子見到幾個人都因為大聲屌狗而被截查。甚至見到有個女仔大聲屌完係到笑 好似覺得好好玩咁。然後返到屋企就見到佢俾狗扯衫拘捕

唔好扮嘢啦 你明明只係喺屋企睇直播

你咁諗我都矛計

屌 真心膠

係屋企睇直播就睇直播啦，成個連登啲人都係冷氣軍師